有無巴打從事大麻行業?

其實都知機會渺茫，但都想知有無巴打係歐美加，澳紐，以色列，中國或者係香港從事大麻行業

小弟有意入行，做過小小research，但都有啲confuse。

有睇過下啲course / postgrad programme，但都要有science 底先讀到

希望下面唔會有child登仔罵戰

HEAD IN THE CLOUDS

入乜撚野行

死毒蟲！

都估到係咁...
希望會有啲外國巴打見到個po啦

留名學野

你係咪喺外國讀書先

見過有人分享在美國深山做採大麻工作

您鍾意點講就點講啦
今個月頭有外國公司搞咗應該係香港第一個cannabis conference

yes

希望個位巴打會見到個po

你估毒販無conference？

您話點就點啦

唔係呢度，你要google

push :(

香港一日未合法大麻
連登仔都係當佢係毒品㗎啦

我明你想表達啲咩
但又唔怪得連登仔 咁未合法都無計

:(

我都想做呀

巴打有無話想做邊個範疇

收割 應該好有心機剪

樓主做邊行？
警察定海關？

你住邊

純經濟學術性討論

final year學生

有睇過求職網啲trimmer
但總覺得個career path 好似有啲窄?

UK
但可以去其他國家發展

做乜想入行？

一來本身自己都算係個cannabis enthusiast
二來呢個行業個發展潛力好高，我覺得我早啲入行儲多啲經驗，未來當亞洲市場開放後，都可以分到一杯羹

亞洲市場幾時會開放
好難想像大陸 台灣 新加坡 印度
呢d地方個個隊草

應該由日本、泡菜開始

其實整啲大麻公仔
大麻T恤

會唔會犯法㗎

泰國已經準備合法 政府都想賺

唔記得左泰國
其實可以打造成Amsterdam

大麻行業開放唔局限於個個對草架巴打
就好似石油一樣, 大麻都有好多副產品
1. 紡織
2. 護膚品
3. Daily supplements
4. 藥物
etc.

中國: 宜家做緊工業大麻出口, 我相信係大麻副產品上係有好大嘅發展潛力

Singapore: 最近有外國大麻公司係Singapore開咗總部

印度: 大麻係印度嘅其中一樣傳統文化 (ganja), 我相信有一定潛力

係香港係絕對無可能會犯法

想年宵賣大麻公仔 有冇得做

點解嘅 係咪有邊條法例保障

有無market呢樣野我俾唔到意見您喎
btw 小弟個人意見係唔希望大麻會變咗樣mk仔會拎來威同曬命嘅野

真係冇諗到咁仔細
Thanks 巴打 學到野

您應該係問點解整啲大麻公仔 / 大麻T恤會犯法
您啲tshirt / 公仔有大麻成份 (e.g. THC) ?

btw 留意返 前排美國政府有出新聞講唔比有份參與大麻產業既人仕入境 詳細自己google 自己諗諗值唔值

我驚好似嗰啲話自己係黑社會都會犯法

Cannabis

我都想入行 將興趣變成職業

幫巴打您補返source先

小弟咁睇啦，如果2020係democrats贏返的話，點都會放寬
作為一個連登仔係好兩難

睇返資料，其實50個state講緊完全非法 （illegal in both recreational / medicinal use & non-decriminalized），
係得返三個 （Idaho，Nebraska，South Dakota）。

隨著個合法化嘅趨勢，美國大麻相關嘅policy一定會放寬。